民意調查 小朋友請入

成日聽到有小朋友冇錢食飯
見到呢排d 支助post 好似冇咩聲氣
想問下你地最需要咩類型飯劵/其他劵

最需要陪伴卷

幫你推到有小朋友入黎

琴日件事好心痛
廢老冇gear 剩係陪到你一半
今日繼續

推

買左d m 記劵

有需要既小朋友可以tg

push